其實英國嗰邊有無乜嘢機構，可以幫助到香港人係嗰邊揾工做揾地方住？

我見好多人話自己無錢無知識
驚去到英國生存唔到

有無乜嘢機構幫到手？
基層工作又好，勞力工作又好，應該有香港人唔介意去做

住方面，香港人連劏房都頂到，去到英國應該唔難適應，係差在無揾屋門路姐

無撚有錯，做乜都唔介意
之前有個poat話係北愛做嘢，又話沖咖啡，其實都ok ar

仲有呢啲機構可以係有錢港人幫手做
大家互相照應
係非常好嘅方案

我都唔預做到啲室內舒服既工
係驚唔熟當地文化法例撞板

Push

冇

我屋企喺做英國移民~~

咪airbnb或平旅館落左腳先
人係當地自然吸收到資訊點搵工

利申: 人一早係外國

景鴻移民

搵到個youtube channel介紹得好仔細

上面佢介紹左個華人搵工網，應該幾適合樓主

另外呢個網都唔錯

順便睇埋呢D

上面呢個開左個Group畀在英來英港人互相分享

職業：兒子

👍

過去前洗唔洗考ielts
已經放低左書包好耐

唔洗

LM

推呢個 樓主pin this

有無諗過大家一齊集中去一個城市 全部都係黃人 一齊發展個社區 一齊夾錢開店再創造就業 同時由香港人商會主導控制個商圈 就無惡性競爭了

獅子山精神，祖先都係咁捱出黎

黃色經濟圈(英國)

英國有冇勞工處比顧住提供閪工

本身住果度嘅當地人多得你唔少

見到香港黃色經濟圈咁多內鬥
水門同龍門冰室都投訴過手足工作態度
講真 有能力都不了